每次like警犬/休班犬的犯案新聞都有莫名快感

含喇警犬